有冇人教我點脫毒

男

22歲，未拍過拖

路人樣

5呎9，bmi正常

大學生，半專科

屋企有2層樓

興趣：動靜皆宜

相睇？

問左

話我太後生

直接同臭西港女講我有兩層樓

我屋企的

不是我的

遲下都係你

有冇人教我點脫毒

打勇者塔

你覺得自己毒係邊先

衣著完性格毒先？

定。。。